港珠澳大橋其實算唔算方便🤔

🤔

睇吓你住邊區，住新界西北區咪放便好多。

方便落去游水？

比d唔敢搭船既人可以過大海

去鬼門關係方便既

好似快過搭船

岩晒d雞蟲

要去東涌

平咁多

TURBOJET好有信心咁狂加價

住東涌

唔會，返工都係要塞紅隧

如果沙田出發應該兩個鐘內, 快過你出尖咀或者上環轉船啦

澳門邊個位落車

一架旅遊巴炒車打橫訓左係度就玩完
你話船多意外啲定車多啲啦

係半島落, 好唔好用就真係睇你要去邊區同埋住邊區出發嘞

真係無野搵野黎講

有邊條公路唔係

全長50公里, 條橋係大直路黎, 你揸車當你蟻爬時速50公里都係一個鐘內到啦

如果係碼頭附近有發財車會好D 唔知澳門會唔會有配套

林鄭自己係開幕儀式之後都搭船走
你話呢